自閉po

不推文

做咩

做咩mon住 唔想人睇到

長期有follow你

吓 一有新po就有notification

諗住自言自語撐到去4點

係呀 你自便啦 我唔理你

屌 我好似冇fd咁 喺ig見人哋story整啲濕鳩真心話 諗住睇吓人哋講咩 點知冇人理我

同埋我成日都即刻覆人 屌你老母 個個都好似同我有delay咁

特登開個po自己同自己講嘢 好正

會唔會比手足屌到反艇

我屌你老母

善用不推文

Sor

「我將視新歡為初戀並向舊愛致敬」 咁撚on9嘅

巴打 有病就去睇醫生啦 雖然自閉好似冇得醫

尊重？ 咪撚搞笑啦 你自己都一鳩樣咋柒頭 一開口就on9前on9後 又屌嚟屌去 過咗咁耐我都未撚出過聲 借住自己大過我嚟jer鳩住我 你又有冇對自己講過嘅嘢負責任

咪撚以為我一直都冇出聲就當我死 我都有情緒㗎屌你老母

你班撚樣都係 平時講句嘢就冇人理 一到大事就join埋一份 屌鳩人哋嚟顯得自己更加高級 扮撚哂清泉咁 笑死人咩

你話我小氣、記仇 乜叉都好 9月嗰陣個個圍住嚟笑鳩我都未同你哋計 不斷軟弱帶來啲咩？ 咪就係比人恰得越嚟越勁囉

「但係唔可以亂踩人」 笑撚咗 平時有邊個係咁比你話你自己心知肚明啦柒頭 扮晒蟹咁洗唔洗我比個最臭串獎你

成Q日借代溝代溝嚟笑鳩我 我都send個就算

想做鳩我？ 冇撚所謂㗎 你哋咪慢慢圍爐

成日提住3日嗰個 我屌咩 都話咗唔鐘意 係咪要我講多十幾廿萬次先夠？ 我呢就鐘意人哋秒回嘅 唔鐘意吓吓吊住人哋咁 你條仆街就話有咩問題

首先，關你咩事？
其次，我有我性格；你有你嘅特點。我就係唔鐘意咁，你覺得冇問題嘅/啱你心水嘅咪攞去囉

還掂個世界係誰大誰惡誰正確

做個好人有咩用？你答我喇
一個二個jer鳩住我 ？ 屌你老母臭閪啦尊重返屋企照吓鏡先啦撚樣 瞓撚醒未呀？ 定溝女溝到傻咗？？？

你班人擺到明借住我唔會還拖、仲細嚟笑鳩我，恰鳩我

呢啲人正一仆街冚家產嚟

屌 真係有冇fd子都冇撚所謂喇而家

同人做fd係用嚟做咩？

比人笑，比人恰

有咩要人幫幫手嗰陣就冇人理我
想吹吓水咁開個話題 又係冇人理我
一係就比人skip咗

咁你話喇 仲要fd嚟做咩？ 同人做fd做到自己咁撚委屈

我發覺你真係好搞笑 笑鳩人矛盾 原來自己都一膽膽 係咁屌人寫錯字 但係一到溝緊嗰條女嗰陣 就話冇問題

Ok，咁唔該你唔好狗眼看人低 收返埋你個「我發覺你真係好矛盾」

除咗識恰鳩啲細過你嘅 你仲識啲咩

我成日唔上水就係為咗避開你條柒頭皮 點知你一日廿四個鐘到成日上水咁 只想同你講 早啲瞓啦柒頭

都on撚鳩鳩 「唔好亂咁踩人」 半個鐘之前先有條友比你屌肥矮柒on9

論肥：你身型好標準？
論矮：你好撚高咩而家？有冇180
論柒：你好靚仔？係咪出街會比人抄牌嗰啲先？
論on9:你好正經咩？

你睇返自己半個鐘之前講過啲乜先啦

我講嘢冇context? 冇人明我諗咩咋

屌你 自己消化唔到咩意思就咪撚賴落人度啦

睇死你班撚樣都淨係識恰啲細過你咗嘅，平時少講嘢嘅

乜撚嘢叫 樣衰好容觀？ 你覺得個樣好唔好睇係好主觀㗎喎

真係唔明點解同你哋諗法唔一樣，唔跟主流就係錯

「唔會，無啦啦屌人咩？，on9」 睇吓自己同邊個講嘢？ 我就無啦啦比你屌喇

既然個個都想排我 咁我咪走囉

00後就係一個原罪 講真我都唔知得罪你哋啲乜 由9月開始就係咁比你哋jer住

問吓有冇人幫我手又要比你屌 我做啲乜關你撚事？ 你又唔喺香港

好聲好氣唔得 係要咁爛口 你贏囉 你喜

係咁比人針對

同你班撚樣吹水仲灰撚過玩膠友app

唉 想搵個了解我 又會安慰我嘅人都咁難

好撚想喊啊屌你老母